{
    "myuplink adapter settings": "myuplink的适配器设置",
    "Authentication": "验证",
    "Get it from https://dev.myuplink.com/apps": "从 https://dev.myuplink.com/apps 获取",
    "Use Authorization Code Grant Flow": "使用 Authorization Code Grant Flow",
    "These and the following options are not required in most cases.": "大多数情况下不需要这些选项和以下选项。",
    "Does not need to be changed. You can use https://sebilm.github.io/ioBroker.myuplink/myuplink.html": "不需要改变。您可以使用 https://sebilm.github.io/ioBroker.myuplink/myuplink.html",
    "Click here to generate the Auth Code on myUplink.": "单击此处在 myUplink 上生成 Auth Code 。",
    "Paste your Auth Code here.": "在此处粘贴您的 Auth Code.",
    "Settings": "设置",
    "Refresh interval": "刷新间隔",
    "Time in minutes of fetching data from myUplink.": "从 myUplink 获取数据的时间（以分钟为单位）。",
    "Language": "语言",
    "English": "英语",
    "German": "德语",
    "Swedish": "瑞典",
    "The language for naming the data objects.": "用于命名数据​​对象的语言。",
    "Parameter data": "参数数据",
    "Retrieve parameter data": "检索参数数据",
    "Parameter data will be retrieved and added to the object tree.": "参数数据将被检索并添加到对象树中。",
    "Add object with the raw JSON data": "使用原始 JSON 数据添加对象",
    "An object containing the received data as a JSON string is added to the object tree.": "包含接收到的 JSON 字符串数据的对象将添加到对象树中。",
    "Group parameter data by received category": "按接收类别对参数数据进行分组",
    "The parameter data is grouped by the categories received.": "参数数据按收到的类别进行分组。",
    "Notifications": "通知",
    "Retrieve active notifications": "检索活动通知",
    "Active notifications will be retrieved and added to the object tree.": "将检索活动通知并将其添加到对象树中。",
    "Add object with active notifications as raw JSON": "将具有活动通知的对象添加为原始 JSON",
    "An object containing the received active notifications as a JSON string is added to the object tree.": "包含收到的活动通知（JSON 字符串）的对象将添加到对象树中。",
    "General": "一般的",
    "Extended": "扩展",
    "Rename IDs": "重命名 ID",
    "Object IDs in the object tree are specified by the myuplink API. However, these can be renamed with these options by specifying the ID of the API (original ID) and a new ID. If objects with the original ID already exist in the object tree, they must be deleted manually - these objects will not be updated!": "对象树中的对象 ID 由 myuplink API 指定。但是，可以通过指定 API 的 ID（原始 ID）和新 ID，使用这些选项重命名它们。如果具有原始 ID 的对象已存在于对象树中，则必须手动删除它们 - 这些对象将不会被更新！",
    "Systems": "系统",
    "Original ID": "身份证原件",
    "New ID": "新身份证",
    "Devices": "设备",
    "Categories": "类别",
    "Parameter Data IDs": "参数数据 ID",
    "A Patameter data ID can also be assigned to a category here. A folder is created for this category. The category sent by the API is then ignored.": "也可以在此处将参数数据 ID 分配给类别。为此类别创建一个文件夹。然后，API 发送的类别将被忽略。"
}
